冇咗個處嘅女人同用過嘅condom一樣，毫無價值

但都係唔屬於你

冇價值嘅嘢要嚟做乜

無閪屌嘅撚，都無價值
咁你要黎做咩
切左佢啦

要嚟打飛機

呢煩垃圾 post
block 極都仲有

睇嚟你條女個處俾人食咗

有架輪住用 唔好做老婆ok的

你老母生左你就真係冇價值

我價值無限sor
未來宇宙帝王

同意，冇咗個處嘅男人都係垃圾。接受唔到佢屎眼比其他人屌過

都得嘅

大把女飛完到俾下一個玩

佢食開二手飯

咁你老婆都係0價值 如果有嘅話

樓主尋日大敗
又出黎害人

個地太冧

愈輸愈高評分
馬會真係cl左線

戇尻

馬會知道我係有實力

push